男人搵返個Ex 有9成都係因為鳩痕

止完痕之後又會唔理你

所以要搵sp

分手啦

分左啦 咪講左係ex囉

再分囉，之後再合又再分。

臭雞

好低質

一言驚醒

俾啲花言巧語呃左

但係sex上滿唔滿足到你先

鳩痕大可以叫雞,有時又唔一定係鳩痕

雞